仲有無人玩街霸4？

先利申自己中六 機齡5年左右啦 所以只係玩過4代 出左5代但覺得華而不實 唔係咁好玩 無4代咁緊湊
我知隻game都出左接近8年 依家上xbox live都少左好多人玩
有無巴打仲有玩 交流下

推推

香港都有唔少人仲打街4同其他格GAME
可以FOLLOW FACEBOOK

如果想入whatsapp 約戰可以再PM facebook admin

有冇id或者聯絡方法
我而家想打番